[ios/an] 龍珠 爆裂激戰 (189) 派齊66張劵未?

睇晒頭post先好問
活動卡池自己入GAME睇

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

# Check免費升技：
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

Q&A
Q. Check有無免費升技？
A.
揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
改良版

Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 無條件右下 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號(非禮巴版本)

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |
限の実装日|
新卡実装日|
龍珠課金榜|
月計課金榜|

潛解建議
有特殊效果就連
疊攻/防(1turn就自己考慮)
氣絕/封技
減攻

其他會心
減防無撚用

fd list
google form

excel 表

幾時出eza

LM

爭d無開post

想蛇王呀？

睇公告啦咁大個仔

收到風傳說出gt超17號

利申：周公講我聽

其實我覺得遲早出超17倉管

象柏係速屬，兄弟劍飯主場

lm 派齊66張券未?

未齊，現時得50張

出現了

肯講超感謝卷做乜未

最正路應該出LR托破
同深藍達湊返一Pair

出埋d史前ssr

有兩張算好 我連續三下都係一張史前ssr

LM第二彈

Lm下先 第二彈活動

第五關純撒隊超易

大家都好多錢
我懶得打錢

Dokkan 幾時先俾達仔威下

新手玩的話係咪抽灰色頭髮悟空起手?

屌留唔留石頂傳好？之前啲角成日都好難夾
定搏6周年封面開路

起碼4lr起手

笨大同玩家講聲Ok thx 之用

無啦 柒成世

抽啦 到時再課咪得留乜鬼
利申儲左200石等頂傳

起碼新個兩張 之後悟飯加力屬雙人

齊左緊係留石

漫畫/動畫都唔比比達威下 dk點出到隻威既比達

抽晒兩pool d lr先好上路

漫畫真係on9
係都要經典復刻斯路篇
人地係天才黎架(設定)
點會同樣錯誤犯幾十次

又要用達仔cap水又唔俾佢威下
上次技神悟eza 依家體神達仲柒下柒下咁
不如條天才link 俾悟空算啦

lm

龜仙人可能真係仲有eza喎
上年黑悟未eza前都係得三圍77%
eza完先有120%
龜仙人應該仲有eza上120%

第7宇宙橫掃1-8破壞神

知悟eza個Cat好難組隊

收撚嗲啦-3-

咪一堆8婆

d極悟咁厚血
有排打

靠兩隻體小朋友打

姐係邊隻？

悟天克斯

個cat冇乜打手打得好慢

我唔夠卡打

我純撒做膽 拖一堆8婆

收囉-.-

合體同比達換

靠体比達？

屌你老母打完30石走左陣1+1
得2隻SSR

打曬 又養生

攻擊手可以用體癲婆
佢冇特效但係體打知都好鬼痛

打完100石走兩轉又炒

力癲婆 連開必 好快打完

力合體8婆依關大力過堆體屬唔知點解

零疊
痴左線

梳原來加左17號個buff

1疊

垃圾糞驚

終於都見到時光倒流名

龍珠歷史
尾二17號有盾擋波
尾關kary必中
差d俾佢陰到

想問係咪冇玩

俾kary打死左
得閒先再打返

我一陣都係打埋就1+1
再唔中就1500未見人

我1400未見人

上pool極醜惡

呢個真係要LM
返去抄下隊

第八關好easy
升好左隻知極悟既可以用黎試刀

佢d隊你抄唔到

想問學姐左邊隻悟空有咩用

唔好踢爆我

鄧腳，擺尾獻世

食到個CAT又有主動技

thx

屌佢老母 200抽終於中到比達

第6打到大半 點知界悟食咗對面必 一下玩完

神龍關無技jer係咪得返力jer托破同托破3揀
有無迴避無效?

尾關有

其實食道具就過硬
好易打

你老母咩
要打100粒章

知你班契弟話無野打

食1至2粒石打哂

3下雙倍都30 個啦最多咪打4日

爆石㗎喇

第一次認真用兔仔 打長途又真係幾癲追貼吉蓮

第2彈都冇人

隻知極意真係好勁，EZA完之後即刻閃埋佢

又水新手

新關用八婆真係訓住過

隻eza知極意變左身真係好勁

試完
真係渣過力極意
利申隻力極意要有潛

力極意0潛

大部分人都係知極意潛多過力極意啦
咁既火力咁既防收晒貨啦
唔係個個都似課長你課到中架嘛嘛

咁我又冇話隻知極廢

無力八婆，可以點打極悟個極限Z？

我入左隻迪斯波 尾關差d死

用速八婆做隊長

屌隻知極意都仲係淨避普攻唔避必

OK!!!

到時66卷你又可以中多隻啦 屈哂機

體比達做隊長夾人地力孖妹都得

睇返呢張圖 頂傳唔係極意超藍

死圖

點解龜波飯同孖妹打極意悟唔入既😅明明都係急激成長

情報
屬性

速屬有減傷
可以用體悟天格斯同體癲婆

唔該😅

打到468都要問呢個問題

可能個帳係買返嚟

有冇極z平民隊抄
打唔贏

兩個動作係dk都未見過

知極意真係大翻身

知極意一開波4突 14萬6千防 （神貓做隊長 冇support 冇疊

頂傳仲出極意超藍就過份左

大佬呀冇你咁有錢體諒下EZA知極意窮人恩物來

加多隻17號 3人組

關有錢鬼事 step pool符碌中

之前有巴打抽左十幾隻知極意依家應該可以安慰下

同路人

同你一樣
-6 2潛中

邊有錢抽step牙

大家都藍達難民

等頂傳

歷史打咗3X turn先贏到

一take過

唔好意思，唔記得左
依張乜卷黎？

6分鐘.gun

未知 第3彈先會公布

咩6分鐘

第七宇宙6分鐘內

其實其他嗰啲都可以
不過一直搞緊其他嘢一直玩

之前唔知點解潛咗會心，而家俾左粒lv4銀連擊玉佢頂住先，原來諗住等我中到深藍達先用

體布/力雙人 邊隻值得潛1?
兩隻都0潛 可換1

你好多紅幣咩

900幾 以前換過1次速飯

齊哂LR限？

紅幣LR叫做齊 除左新出極意
復刻都應該半年後吧

嘩，啱啱有時間打龍珠歷史，終於用到復活喇
想請教下如果我死個round 咁啱無速極意悟係咪無得復活？

隻龜仙人又幾好用
可能我覺得佢新野,幾有新鮮感

係 如果復活得個心會發光

真心好L勁

屌嚇撚死

係啦，我見有時發光有時無，原來係咁
好想中知藍達呀

哇，發達啦今次

破壞神第七宇宙隊過哂 cls

但係d link
長期排3位攞佢buff

Wallpaper 十人有九個都出左新卡
mvp 真係好大機會自己carry一張LR

from fb

似fans make希望會型啲

梗係fake

應該係最後150石
唔中LR銀悟
但終於中神貓

屌你

無體達

屌

你都彩左啦
抽黎做咩

沉淪咁款

佢好似係抽埋呢張先彩
Btw, blocked左

是但啦

喂 唔好啊
我未突過極意

想逼死幾多人

我都係求一姐。。。
求極都無。。

1次攪掂

27lv就唔夠打

屌你老母

Same 但我用彩兔換知托波，但24turns內我打唔贏
得閒轉隊大炮隊再試

1500石啦屌你

過兩日有新特石wo 唔等下?

有冇考慮吓轉pool, 我悟空1200幾石都冇，轉抽比達抽左300石就有神抽

無lr孖妹,轉速學姐有冇得諗

冇孖妹冇乜可能24R內打完
求穩陣用力學妹啦

阿葉終於中埋比達

技學姐+力學妹啦 兩隻都疊到hihi 又可以發揮最大被動 好屈，我都冇孖妹都過到

估唔到最後

諗住比like果刻就見到維斯

好，試下先岩岩升緊力學妹

請問破壞神5-8有無咩攻略呀巴打們？

技學姐打kary小心中伏

我冇特登疊去到最後果關都成三四十萬防
就算閃唔到都唔驚佢

咁?

都係頭幾rd食道具疊下攻防之類⋯
攻略都係大同小異

我知我抵屌
我已經唔敢再po多張

屌你仲有
又係中極意？

布歐姐

如果有超級比達可以落，我有試過都接到下招

唔好咁樣啦 灰撚哂

仲有多張

孖女 彩星係潛咩 師兄 之前無刷依兩張

咁戲劇性
海底撈月維斯

比達750中左
極意1500未中

咁快出？

新特石應該跟頂傳出?

Sor當我冇講過😂

力吉連真係好伏
比達兩下就打返隻吉連走

免費卡冇得疊求其潛，有錯勿屌

夠紅幣咪平常心抽
抽唔到咪下次換
頭先我都抽左五十
維斯同比達出嚟
以為佢時光倒流點知合體但唔係藍神
好彩有隻力雙人

謝師兄

冇力學妹得技學妹
早知落孖妹技學姐同技學妹喪疊防屌佢老母

6點幾醒咗

再抽多咗次十連

邊個

抄我名個個

呢張卷點先用到？？

要俾乾坤鴛鴦屌屎眼先用到

ok

Del佢啦

easy, 睇佢一次圖等於屎眼被屌一次

好似推婆黎

龜仙人+天津飯同18號+無限係咪應該仲有eza
暫時開哂路都未潛住

想走要轉3+1睇下搏唔搏到突呢

求滿潛基紐特戰隊隊長
Id: 2845705205

傑紐

留頂傳啦

留左250石啦
想搏下潛銀悟

可能岀左 LR 17 18, 菲林都有

破壞神反而覺得第6宇宙最難打，
用兄弟隊勁快比人踢出來， 見人地血都唔洗回

我都係用兄弟隊過，試左兩次就得
第一輸係因為慳道具個必打43萬即死

用維斯？

我都諗緊留名定 搏隻力雙人

力雙人換啦

抽完一轉3+1
一張pickup都唔中，每轉都係保底陳年SSR
仲衰過抽頂傳，你諗你

深藍7

咁樣可以？
但知屬用埋道具食唔食到速屬攻擊

有無面具悟爸？

今次真係好伏

有， 係咪換左界王拳

上巴哈睇話練技食咩熟成肉 姐係咩黎？

換龍仔飯啦…我覺得幾脆

啊明白， 諗住回血同有減傷

回體道具
姐係都係要肝

真係唔應該追潛...抽左300石0 LR，0 pickup

終於做到老seafood

好勁

唔該晒巴打

兄弟個個彩曬 混血又多坦
兄弟 劍飯都打天下啦

但個boost 都係無得用道具回復？要等8粒鐘？

兄弟上年做左3次柱(318、雙藍、4xxx)，真係未彩都應該有2突
隨時多過UR限做柱既次數

果個一定要等
但係升link同個boost冇關係
定係我誤會咗你指嘅練技意思
升角色技能定升角色連結

記得照顧新人

想請問一下 新LR極意悟
如果潛解應該揀迴避定會心定連擊？

0突lm

本身琴日做住嘢打打咗半個鐘
今日打多次原來咁快 第6 7宇宙都算易打了

我果張0突都好閃得唔好on99點閃
個人建議連擊因為第2下必100%會心
不過因為有主動技，會心點都要有

有冇巴打知點做個任

主動技係咪可以靠kill apps刷到會心
試過開完主動技食完珠發覺食錯左
kill apps再開主動技無左會心
之後試多幾次又有返

咁我又無試過，我只係試過DK mode失左手kill app再黎過

用道具過關就ok

排位/主動技次序會影響結果，同kill app 無關，但可以kill app 控制

呢關打左幾次都過唔到，七宇宙/技混撒都用過，次次佢啲必打落最唔想佢打既人到，但最後有三rd 佢都無出必先過到

唔該哂巴打 咁我主點連擊 副點會心

破壞神要限你次數真係好弱智
好心就任試啦

第2下必100%會心？

係，因為個必殺有1回合高確率（50%）會心發動
依個效果係會疊加，所以第2次連擊係必變左100%

感謝

阿葉最後個下
維斯出黎幫佢

我真係恭喜佢

邊個阿葉

DokkanTV

咁撚正
但主動技又一定要加返會心 冇得全連

超難關都要限次數真係on99

咪不停重開GAME搏會心

龜仙人點連係咪最好？

11連15會

鄧佢開心
我下pool走左五轉比達都未見影
上pool就1轉出兩隻極意

都唔知笨大係咪又整機率控制唔比咁易中哂兩隻
定係我account 個pool冇比達份，點都唔會中

佢好撚正

屌你老母大猩猩

未睇
應該笑死
我仲未中比達
破壞神未打過，有冇隊抄有冇攻略

又有得派？

諗多左

再上唔係再派架咩？

太天真

一個月只會派一次

就算有 都係得券

派石未

多左10幾張蜜蜂包點搞會唔會賣比啊婆

我有wo我借俾你

本身嗰隻已滿技？

你冇誤會啊
我真係想問嗰個boost 有時要打77個章好鬼悶

笨大：石就冇 肉要唔要？

都好呀 d肉用曬

要!

又打晒d野
頂傳見

滿哂彩埋

冇石了

唉，忍唔到手追左300石黎突
結果係0 呀

嗰250石都抽埋？

留返100石係到

聽得出佢中之前真係屌到好灰

多到

學我咁拿拿林打晒d野就唔會入驚

仲有睇人抽咭個陣唔好入住驚睇

得勒得勒 變藍頭呀嘛屌 知啦知啦
屌

見到維斯完全feel唔到阿葉係開心

有冇人有力凱芙拉加好友
ID:202 144 1549

其實係咪因為極限Z左隻知極意
多左人追返隻白頭佬 先無啦啦上返第一

我3突駛唔駛加你但掛緊特戰隊俾其他巴打

我估係 勁左咁多 點都4突佢啦

好啊唔該哂

係打晒啲送石關 唔中咪課

我見到ac入面有石就覺得礙眼

你囉

同我入post見到你一樣

又想單抽中邊張，你講

唉求一都咁難

IOS好似又上左第一，會唔會再派石

坐左幾耐？

嘩巴打速極意4突

今次機率咁西，再派都唔過份

派幾多都無撚用
都係唔撚中
11pair正石隻比達影都唔撚見
垃圾Game

11pack正石

今次真係好易得保底果隻SSR，明明上幾次大活動都無咁覺

課完個人好撚空虛
決定斬手指唔撚再比錢佢駛

笨大點會咁好人
派潛玉就有

上年係派券

打唔贏30lv 冇八婆

到中個下都只會係鬆一口氣唔係興奮
我都成日係咁

上年有派卷咩

抽/換

SR券？

3週年

今朝都貢獻左一次3920yen

400紅幣

用體3品夾人地比達

Sr卷淨係中到隻無限
想中lr呀玩左幾年週年卷都冇中過lr

Btw係咪要打多隻5lv技龜仙人for eza

係 然後要再打多50章上LR

老界多到

體力多過老界

試過捱唔到 打剩半條血

留coin換算
d柱3,4潛都未中
on9

券都唔送
日本仔扮盲睇唔到上番第一

見考察人咁夾

幾年前就有送既 上年7夕ios上過2次都係派1次咋

唔係第一日既事

技屬唔痛咩

必閃

第三宇宙打足多日都過唔到
一冇維斯減傷 食兩下必就收皮

真心無知一問 eza左既卡係唔係有必會心

都係前期排靚晒位
疊防既疊好
力ooo變左身盡快車死佢
最好有m達轉珠回血

不

抽野果陣剩係出隻小杜拉加天津飯
點知拉落去聽到佢講冧把溫打
我以為有比達先會合體
點知又係出布歐

唔係
個傷害數字eza專有特效黎
另外舊免費lr eza出招都會有啲effect閃下閃下

龜仙人628%睇落好高咁
原來最後打出黎傷害係156%
不過156%攻130防
作為未eza既lr已經好勁

仲用黎試下拳擊7777
等eza睇下會唔會好啲 暫時打得35xx

我都係仲差呢關冇學生飯

M達回個血同隻天使悟比少好多

但佢加成多d先頂到全體必

我用呢隊冇劍飯

其實佢免費卡LR未極限z來講 真心最勁wo又有主動技仲要未極限z

派石未，笨大屌啦星

屌硬係要打落隻門神度

暫時最勁啦
係難啲入隊

如果有地球人戰鬥路入硬
隊長+FD無閒=開到復活

撒旦同龜仙變成鐵膽

入速隊硬爆好過啦

?

用第7宇宙直過喇人型狗

唔敢中喇

頂傳mvp cat會唔會係自爆+頭腦戰
自爆既話斯路布歐所有人造人都可以入隊

你唔中 我哋邊有得用

差呢關就用力雙人過哂破壞神
唔想破戒

自爆太柒 新cat 絕處逢生

如果頂傳真係MVP，17號有成3張LR
（雖然有張係未來17）

天使菲 值得出張LR

如果紅幣換既話 力門神定雙人藍頭重要d

力雙人
唔洗諗

應該冇新CAT啦
成個5周年先得一個最後王牌CAT
今次周年直接彈左3個新CAT出黎

頭先第三關破壞神第一回合隻撒旦就食左招必殺
踢返出嚟

打長關臨尾香真係好On9
完全唔想浪費時間打多唔知幾多次
閒閒哋都廿分鐘Up

藍頭缺點唔少
當然都係lr限

雙藍高潛先開始勁
力ooo 零潛都勁

過左咁耐仲未派應該真係冇機

點會派你唔會咁大想頭啦
上年雙第一左幾日都冇再派

上次隔左成日先派啦 第二次要雙第一先會再派

今日手氣好 一野打爆左幾個極限課金之路 同破壞神超難關但屌佢老母有幾關完活潑女孩 邪惡龍 超力 超速 超體 卡死曬

咁冇啦，啲人話咩fgo 出新卡

我已經唔記得上年係點

唉抽唔到

係就要出天使金菲，唔係會同51菲撞

超體可以試下下恐怖征服隊
EZA菲利痛到痴左線最後一關直接DK mode無會心800萬

本日新增的第5-8宇宙破壞神的通關隊伍
雖然唔係最速 但起碼更新後24小時內打完

勁到

真心痴撚線，活潑女孩打撚左我幾十個鐘都係過唔到，
次次都係龜仙人個超必就返出黎

我差6同7破壞神
兩隻都係差少少
排位仲係要再改進

乜鳩

Fgo 定龍珠

好撚威豬
我未打

好勁 我未入關

卡蓮

龜仙人係咪唔好潛住 等埋eza先

IOS又上返第一

笨大：睇唔到

五週年嗰陣時又係咁，笨大係冇送石

頂傳如果出mvp可以玩聯合必殺技

好似有次係一個禮拜都係第一
跟住笨大冇反應

琴日掛菲利比我嘅師兄
可唔可以再掛比我

應該冇eza 啦掛

第5宇宙有無隊抄
爭呢個未過到

唔該曬

第七宇宙有冇隊抄

俾牙葉讀名了
羨慕

陣間試

唔好落17號我打個陣唔知佢點變屬性法鳩落

幾分幾秒

第二十宇宙有冇隊抄

一開始

一樣
好彩復活到

佢撳珠都仲係咁 係需要改善下
難得有香港人玩dk 真係想佢無死角

比達做左陪襯

阿葉真係讀我個名

我依家轉俾你等等

有無巴打有第六宇宙隊抄下？
只欠呢關咋

求有LR吉連嘅巴打加個好友借黎過歷史第7宇宙
ID:871573726

好想加曬呢度d巴打ID 但又驚自爆

屌終於過哂

用第一宇宙隊

我都過晒了

加密喇下次

又冇野打

真 落番啲厚格好似你同人型狗扑野果條av咁

你同人型狗拍
我第一個訂閲

點跟

知極係唔係主連副會

係
每連多下都會會心

啱啱搵到個靚價放咗個ac

係咁追住我腐皮
我係咪太靚仔你妒忌

想要隻極意

見你太傻閪比啲負皮你醫下個腦

俾錢我醫🙏🙏

原來冇對白口upup 冇啦啦自信笑都唔係最on9
最on9係個空中冇野嘅地方跳
同埋係個唔知咩野上面用龜波冼去攻擊人

說好的大賽唔用得舞空術

屌你 滑空氣

反智轉身

今日睇左暗黑悟空打破壞神條片先知原來有合體必殺技呢樣野
搞到好想要返隻天使比達玩下

課多30石抽悟空博多20連 又食曬屎

終於過哂
今次卡左係隻象帕好耐
望落易打反而 輸得最多次

所有破壞神關落技學姐難度起碼減三成
營運當初應該估唔到

巨大化有冇隊抄

因為必會迴避？

最勁嗰d掉晒入去咪得囉
又唔使夾link

我咁過
隊友用系統比果個就夠
控血係50下係咁巨大化打就贏

主要係唔想喂老界俾佢哋

尋日第一真係無石送

笨大小家到呢⋯⋯

隊長免費卡升
第二隻幾勁抵食
狼都勁
悟爸有免費卡升
菲哥冇理由唔食啦
最後果隻我係湊腳 得1技
唔洗好多老界

試試佢先
唔該晒

隻狼可以唔洗升技既
其實冇乜用 佢要疊攻防先勁
開減傷食招疊攻防攞黎頂招用
主要輸出都係勇者 古拉 極知隻野度

唯一慶幸中到體布由冇變兩突總共千幾石都值

啱啱20抽又中知斯出撚夠未

得你先認真答佢
你應該屌柒佢 用下你個屎忽腦諗啦
個腦唔用係咪想做狗型狗呀
dk post寵物係咁用

尋日忍唔住課左300石
乜都唔中，你有張LR真好

我係攞嚟俾人寵愛

綁起你黎打就有

告你虐畜

其實菲哥嚴格黎講有免費升技
但個物語極少復刻，我入坑到今日750日只係復刻過一次

自己整完又真係幾熱血
快d派石再抽過

柒達真係柒達口upup同避空招

但招主動技堆台詞真係好型

決定唔追極悟，用紅幣就算
淨返百幾石all in 頂傳

睇下頂傳出咩
真係抽唔落手咪抽返銀悟

睇下有冇資料流出
出得頂傳就冇三送一

頂傳果2隻動畫應該會靚過2隻限

都好大可能
你望下天使二達

有冇人想佢出返第二世代做柱
玩左千幾日都仲未有技金菲同知飯布

唔知紅石定紫石咪有得換

無

咁會俾人狂屌

換囉…
我依家都係差張體black，下次應該換埋
雖然我都好想突張速比古

紅石=第1世代
藍石=第2世代
紫石=頭2代LR+第3世代+早期類別隊長

唔會有人想
你係週年呀下載呀啲sr劵度會出黎好似
以前有課長成績表個池會出呢啲
技金菲知飯布呢啲佢係極限覺醒個陣會出黎俾你抽
復刻好似都會俾你抽
到時你唔想抽咪150紅幣換

題外話，技藍神個陣佢放左隻技比魯斯
啲人就係咁中比魯斯唔中藍神
包括我
係咁屌

我諗起DLLM力三達

呢個真係好笑
屌你老母力三達
唔撚係要你呀

千其唔好撚出

雙跡龍炭定火車易打d

火車

想追潛 上pool抽多咗轉3+1
依轉都算係咁 有隻lr超4悟
仲有多隻新悟飯魔童 啱啱好抽到彩都開心嘅 幾鐘意個卡面

出左marvel先問

Sor9li 咁多位

火車有隊wo utube

無聊睇返最尾10集超，一次過睇冇咁拖又幾爽下幾時出張吉蓮（幼年期），幾可愛呀

想問有得令到卡面變閃果舊嘢
裝得嘅卡其實有咩特別

LR龜仙人 主會副連？

威水 疊馬 英雄主義

唔係張張卡裝得真係有啲on9

想等埋eza先潛
依家練緊link先

有兩張係手 諗住痴落知極意同力界悟上面
啱啱睇咗youtube都幾型
難得知極意eza咁撚勁

你想用落LR度?
LR本身已經識閃喇喎

本身想用落技紅神到 鐘意張卡

不過LR其實啲閃唔夠依啲貼紙個閃靚lol

柒頭達笑撚死未

入左去防毒有野彈左黎

體果張藍悟後面有氣又放波竟然無得閃

全部計有第7算係咁

咁撚垃圾都肯再睇多次

sr卷出悟天和杜拉
以為終於要中lr
點知係6宇宙隻機器人

7達排第七好正常呀

爆衫柒達

新年快樂！

大家咁話

祝仲未中既下抽中
祝中左既頂傳中新野

新年快樂咁多位
身體健康！出入平安！心想事成

你講就柒㗎喇

新年快樂
祝大家次次十抽搞掂

祝大家嚟緊頂傳十抽中哂兩隻
牛年快樂

祝巴打們今年事事順境 一切安好
最緊要免費石就中心頭好

無玩大半年 封面個兩隻LR抽哂
但悟格布歐同合體比古洛個兩張LR 未抽到
有無追既必要

有

唔抽玩嚟做乜鳩

有石就石以追 兩張都係最top lr之一
量力以為

唔想兩個POOL都單吊一隻咁抽 如果唔係D咩關必要既隊長

可以等頂傳前一日出料先
再決定抽邊個

可能打埋D Z覺醒抽多RD 3+1 就算 重玩唔想又重課

Go ahead 免費石唔中冇咁傷
又有機會突啲張 兩張封面有突再勁一級

連爆兩下玻璃
極意孫悟空
知屬
9張啦屌

屌

有無機出個第十一宇宙3人組
本身個cat 都係岩岩好6隻

屌屌屌佢老味第二下必佢閃咗

又10抽
預期之內, 初一唔爆粗啦

祝大家抽親卡都變藍天

希望在藍天

仲未有傳說pool 流出

屌你老母深藍達
我唔係要速個隻呀屌你老母

周年pool連柱都無條
卷抽就lr

有布叔叔好啦咁多要求我得知飯咋

其實唔止
仲中左銀河大佬同那霸

.... 傻的嗎

那霸

要打250場先拎得哂啲獎 以為有新關玩 原來又係呢啲累積場次
一星期打250次

新年流流唔想講粗口
Block左算

blk佢唔係因為中 係那咩霸 沖繩呀去

那你老母

唔知點解諗起……

那霸洗衣粉？

Sorry各位未blk我既大佬
真係唔記得咗原來叫立巴

屌你老母唔撚中都要負評

各位今次抽乜中乜

啲人真係痴撚線
唔中都負評
唔撚以為農曆新年唔屌得笨大老母呀嘛？

我想要知極意 唔係神貓呀 btw由佢一出 有課過下 都未中過佢

換可能快啲

年頭換左2隻5周年 冇幣了

仲要負評多過中lr個個
速深藍達緊係冇人想要啦屌
要知個隻呀嘛屌你老母

咁應該難啲
等佢伏刻個陣抽
應該會有池俾你抽

咁撚陰公

4周年個陣 抽到3隻倉管都冇知極意

課兩粒紫石換啦

第七宇宙關係幾難打，打到last悟與菲又輸，點執好個陣？

11宇宙隻免費角疊防仲勁過力吉連
仲有減傷托波

係
你碌上去
負評持續增長

有吉運lr已經贏左一半
力個隻就唔好落啦落其他啦

仲有長關唔應該落女大波

朋友好似唔計唔係咩

有無力技孖妹

有就易好多

係，所以佢咁排就算過到都要打多次
同埋又唔show box 點教佢執

呢關未過速度任務
要用平時啲勁隊車埋去

我分2次打 上圖打埋24Rd內

咁樣可以一隊打哂，
但兔無咩用，不如轉物語隻體屬戰隊，有無限疊防

24回合過唔到啦應該

過到啊

隻兔好大力好好閃喎，疊到同朋友lr吉蓮既18氣一樣數值

過唔到咪再分多隊，用最廚既角打

竟然？

第6宇宙d人疊完好大力

新手想問個個總力集結係邊度打

有，但未DK

第11宇宙同第6宇宙得咁多人

屌你咁都話難

dokkan 覺醒果兩隻黑髮女

屌你啲勁咭都無dk
托波又唔極根z 想點？

之前少用第6宇宙d人，所以冇人特登升

𨳒你我咁都一次過啦
你力八婆換返力學妹 力JER換返技JER EASY啦

佢根本就齊哂

我都冇你咁齊我力八婆都冇

晒卡新玩法

仲有d咩角係無，除左打返嚟果d

全部舊卡 唔算曬啦

哂撚死我

唉

咁你咪嘈啦 免費中三隻勁LR

做乜鳩

66連 2個サポートアイテム 任務係要解咩

新年流流又何必要引人鬧佢呢
成堆卡都未升就咪教佢啦
佢根本未準備好去嬴呀 貼張圖比佢有鬼用咩

日文都打到出黎都唔知點解
用一次道具咪得
メモリー都係

終於打敗左第四宇宙個仆街老鼠你老尾打左我廿次

係冇劍飯同冇學生飯前提下 點先可以打死第3同第8條仆街

恭喜發財！
今日大年初二先祝大家🐮牛年行大運，場場Pack Luck愈抽愈有！！

新年期間都照常開工出片
今次呢條片分析左🇩🇰丹麥15歲神童WL 510場不敗秘訣
發現佢都真係幾實而不華（撇除佢既土豪陣）

7宇宙隊齊唔齊

錯postsorry走先

岩岩發現如果頭尾隊長都係深藍達
佢復活爆衫係2隻一齊爆

冇悟雨菲 其他有曬 但新果兩隻零突 界悟零突

咁搞笑

我2隻新限都0突
睇下岩唔岩你
8宇宙
隻小悟空0突 湊腳用 擺第三同放主動技
格比達2達 要食虹珠搏閃
速極意要搏閃 中必gg

3宇宙都係運氣流
盡量留返1個道具留返之後睇佢有冇必殺先食
搵彩星隊友靠佢輸出
加油

第8我全知屬入去

第8用知極意砌神次元知隊

頭先我自己組第7字宙隊 好運過到第8宇宙條仆街依家差隻撚屌全體必

好L在速布歐同格比達閃得到 唔係又收皮

好奇問下點解放超2力飯

用速布歐玩命過到就得啦

你冇校服又冇劍飯我咪求其入左個試又比我過到
有得buff下nlrooo其實唔錯
不過唔好彩冇減傷食大應該gg

反正玩呢d關都係賭運（閃）博得到就神仙 我滿潛點都博下

明明同你差唔多人腳 點解我都係輸我真心唔明

唔小心贏埋你果份

我試過一次一入場連出3次必
又試過頭幾rd都冇出過必

巴打仲駛唔駛掛俾你

話說巴打過左未仲駛唔駛掛俾你

好野 抽到悟飯wiki 3突
都冇咩好講 唔再搏3送1 過多幾日先抽

岩岩睇番 原來紫石換力變身布歐
有埋速wiki布送 體比古會送界王神
一星龍會有新4星龍 極意悟會有力維斯

試左用WIKI打第5宇宙，其實張野都幾勁
睇到必殺技位可以放學姐避哂
跟住又可以慢慢回血，係真係成隊都幾R下

冇人話佢廢呀 但同其他wiki卡撞到啪啪聲
連link都連唔起 點玩呀
明明佢都話自己係唔記得名嘅娜美星人
仲改咩佢做wiki姐 其他wiki完全變曬垃圾廢產
史上最低B限卡

而家差新比達同埋斯路未中淨150石抽唔抽埋佢好 定係等頂傳說降臨

好敵手兩個隊長都好鬼搞笑
WIKI無人同佢夾link，LR 027個被動要夾悟空
但好敵手唔會放到悟空

1650石啦你老母

一次過 退咗4單3920爽

退個二次 之後apple 成日唔俾退

退完仲玩倒？
抽完d 角又無事？

你試下

下pool 3+1 垃圾
完

好彩上pool中極悟
今次咁伏係成堆R+史前補底
補底跌好少少都無咁嬲

屌 好心佢就整走啲r 卡啦

今時今日我堆SR 都想賣晒佢
堆R 都唔知有咩用
唔好夾硬谷啦, 谷完都係上唔倒場

唔係龍珠 之前退隻足球game 退完都玩到 但而家其他game 都退唔到

發夢第3彈任務送66石
之後諗住抽頂傳 噤撚錯左250石個pool
得保底lr 嚇撚醒左

打機打到咁撚抑壓

本身個人真係成日發夢，飛都試過

都好撚大壓力下

好緊火 頂傳有料未？

500石5隻lr
力合體兩隻
布歐一隻
大獎兩隻各一
上次抽極都抽唔到今次連本帶利出返哂

600先岩 各兩輪

應該聽日/後日先有

好似話出17號
但有咩料引倒人追？

Mvp

有合體機械人必抽

等收一大堆負評祝福

好耐冇玩又玩返，想問而家派到幾多張券？

MVP好型，講野又精煉零廢話

應該有聯必啦
話唔定仲會有埋復活

9估可能有主動技盾幫減傷

Ok

哦

主動技緊係召喚超級神龍 滿血復活
唔扣被動復活粒心
或者 回滿血 回返所有主動技 回返復活粒心

佢如果拍埋kary有合體技應該都好好丁

Part2 會唔會係五人出波？上兩年都係大堆頭

點先抽到極意

去車公拜個神轉個運

我已經放棄左深藍達
係咁出速個隻
屌佢老母

咁樣要出張KARY免費卡先得
我估同極意兆悟有聯必
冇啦啦EZA知悟又DK體極意悟

其實唔洗
佢寫哂搭哂兩條友個名
名字 孫悟空 & 天使菲 同場
你咪一隻悟 一隻菲 咁搭都出到

抽到頹

聽日應該有新data

後日

1隻都未中1500石啦

我2400得一隻

開新ac一車車咁出

本多忠勝

同你一樣
不過係得極意

兩隻悟飯都好撚勁..
勁過哂以前周年配角

屌你老母笨大

借問聲而家正路66張卷解齊任係咪50張？

我係50張但我唔敢問
驚比人屌/撚

單抽

不過下pool 力雙人好正

我岩岩重玩唔知有無漏
thx bro

正常係 等多幾日啦

你估佢成日出黎咩
俾知斯同力四達你架咋

新年流流希望大家唔好講粗口

屌你咁都驚

西多巴你做呼籲冇咩說服力

痴線我唔講粗口

你收鳩皮

由你把口講出黎真係特別有說服力
俾面你由呢個回應開始唔講粗口
到年初四

一陣頂傳啲sale/個pool 開左上第一，分分鐘營運又唔認數

咁又唔會，新POOL有第一會再派
之前3.5都有派到

破壞神第6宇宙有無推薦邊隊
用力雙人炒左幾次

打多幾次咪過

1日得3次 唔敢亂試

唔試就會拖到一日三次都冇打到

無技學姐同撒旦可以用咩換

終於中到極意了 屌咗幾個po

唔駛課正石當嬴左

中到咪好

想問下咁潛得唔得?

唔好潛住，等EZA
特別係依隻有成3招技

有排喎

呢隻都唔會急住用㗎啦

除左大亂鬥極少用
天生脆皮無鬼用 等eza翻生

基本上都大約係咁上下潛法
佢咁重攻擊向嘅卡 eza個方向我估大約係知細布咁
我估必殺會比多個超大幅攻up佢
攻擊力點都唔會廢架啦 係接唔接受到佢低防姐
我覺得佢防未必會高得去邊換極高攻擊力

係啊 特石一早課哂 第一日就

冇 等抽啦

彩星都幾次？

叫佢打多幾次

技2達係咪無免費技升?

炮手都係會心㗎喇

有 婆婆綠石
但好曬時間

綠石1隻777
上網搵左都係堆石抽同名

2達 好似冇石抽sr
得ssr 所以食老界啦

無追幾個post 借問聲新手火龍哥仲係咪度派膠

跪求4億下載，可以俾人用多左既ssr卡換幣

求高潛兄弟

hello , 新手請教
打完story mode 之後應該做咩野先?
繼續打story mode 打到滿星, 定係有更優先既野可以做?
完全唔夠打新悟空D 醒覺材料

打物語角
全部打到10技4潛
潛玉可以唔俾住
但要打左先隨時用

3潛ED

新手弱弱一問

d彩色卷要黎做咩請問

第3彈先知啦
你又新手

真，我今年又開左新ac，所以又做返新手

上年個ac明明好好運，但今次兩邊封面都抽唔到

打巴達克小隊應該夠打超激戰

蜜巴新年快樂，想問老屎忽宜家有咩好做

射俾4倍EXP主線囉

新手想問下第六十六張卷點攞

而家好似得50張拎到

問你老母攞

你成日扮假膠 唔怪會俾人𨳒

搭單問埋
彩色劵有咩用

張彩色劵用幾多張劵抽一次？

冇人知 等啦好嗎

未抽到既角色 全部打定77章先
全部link10 根本幾萬體唔夠用

你見到人型狗3隻字呢 講句咒罵佢嘅野
之後blk就ok

愛惜人型狗拉

60

諗緊課唔邊多200 石換力布歐加抽多上下30抽 ， 但成6-7 舊水d機率又閪

尊重啦

啱

又課咗5000yen

終於開到二路

25石滿潛左

公起

重玩無耐
打左一半極限z 覺醒完堆野已經無哂錢
倒水咁

我都係
成3年冇玩 見大活動返嚟玩

3年冇玩彩左雙人藍頭
假膠blocked

最近大家都好落力乞負評

聽日就知2張新卡能力啦

係都屌人型狗先

邊兩張

16號出頂傳
正常15號會有能力流出

鴛鴦乾坤扭紋鎖同杜拉格西

知都抽唔到

好耐冇追post 有冇講到出邊兩張頂傳

好耐未試過 完全唔想入關
連破壞神關都唔想打
睇黎要棄驚了

啱啱劵抽 抽到近排eza咗果隻體達
想問會唔會用落比達系譜隊/其他隊實唔實用
因為近排eza用到得返好少錢(已經刷速大波刷到百零lv)
如果麻麻地好用就唔升住

第三彈龜仙人會EZA吧?
舊年黑悟空都有

我極限戰鬥之路打贏左4關

另外有幾關靠運可以過到

佢老尾頭先第三宇宙條撚屌碌壞神 差最尾一條血都唔俾我過係要放全體必笨大我屌你老母極限課金之路差4關 超體 超速 活潑女孩同邪惡龍呀我想Eza 兩隻LR呀屌佢

幾時有第三彈 我想要石我要卷抽LR 呀

有新LR資料啦

真係MVP

兩張都有mvp

又兩個pool屌佢老味破產都唔撚掂

1個pool
兩隻大獎

真主角

1700石 ready

咁都好啲

但類別太少 綁死宇宙生存篇同第七代表

頂傳說pool
正常發揮

知個張好勁

真MVP 一次過出兩張LR
想要極

17 要帶住 3隻野谷人氣咁搞笑

幾時開抽

cls公司
2 張都17

係咪完左 3+1 開抽
定再遲多個星期?

知道大家期待出MVP
出夠兩隻俾大家抽

聽日

點解體果張會係極

W pool都個個抽到破產咁款
頂傳唔知會點

天日

未DK前可能係菲利
同張菲利悟飯咁

咁多超卡咪出返張極

d cat差唔多綁死第七宇宙隊

講真呢隻完全0興

唔同人既多人卡少共通類別無計

超個張Cat少又要綁全員第七宇宙先有加成
極個張單計其實勁d最多可以博打4下入頭腦戰cat

個卡面好撚廉價咁...

七宇宙條隊可以有15條友
最多係菲利，有4次出現，其次悟空悟飯各3次
悟飯>柒達

悟飯個樣俾D字摭晒樣

一張ssr 係17號，一張係金菲，兩張都有得升技

17號 = 小智
菲利 = 比卡超

菲利 動畫靚好多

係咪追返一隻比達好過

係
講實用程度 Wpool嗰兩隻 勁好多

彩虹戰隊咁

屌你老母1300石得1隻lr

都係照抽搏下其他lr

5人戰隊係第七宇宙隊勁d
唔洗疊就有210攻 170防 成隊buff防禦會心
缺點係除左呢隊連打大亂鬥都廢
金17號入到力ooo隊 多少少用途
2隻唔係cat少其實都唔差

睇完可以all in埋d石比週年pool

那有石

呢張d動畫正過知個張好撚多

到底邊張先係大獎

第七宇宙或成最大贏家

有陣柒味

呢張有誠意好多

一定係體

今日開抽定聽日開抽

未潛黎計
體個張低防，排唔到第一位，出左3次攻擊就9萬幾防、21%減傷

知個張15萬防，攻應該有4-5百萬傷害

知個張打唔晒所有名

龍珠超真係好垃圾
張靈色戰隊柒到送都唔想要

五色

滿潛full link 計，知個張一開波可以打800萬，體個張一開波2/300萬，疊滿600萬到

超係垃圾
但真係講到咁差咩張卡

到時中到咪又係po上嚟哂，嘥鳩氣

咁多配音

唔講呢啲嘢啦
講番兩張卡 我覺得算係咁
可能17號太型 同埋都唔係好五色戰隊
張卡面幾型 冇超咁柒喇已經

同上年一樣嘅屌
又係知個張出色過體

真主角17號

唔抽冇機會哂

體個張唔同kary整返個聯合必真係嘥咗
嘥埋kary張卡

你睇下極意悟主動技就知
真係最冇癮既技 大部分主動技都型
極意悟主動技有陣柒味

邊到柒
dk算出得好
你淨係講超係柒嘅 但dk冇

極意悟係最型係型在個招主動技，不過呢啲主觀野好難講

點都好，6次雙平台第一，超佔到4次，點睇都無咁差

儲左500本身諗住換力極意
依家換達列斯定吉連好呢

達列斯 bj4

吉連

睇自己box
達列斯同吉蓮應該係最強個2張非限lr

換佢可以提升下極隊強度 都好既

我抽多5吓夠500幣
一定換天使達，上次頂傳抽極唔中

boss隊最後拼圖

咪撚換 你會後悔

好廢咩天使達

慘17號做哂版頭但完全入唔到人造人隊

大張都唔錯
體嗰張勁啲但局限性大
知就動畫靚啲

打到錯哂

兩張咭嘅超必靚過周年好多

17號ur卡面做一張限都得型撚到

唔算好廢嘅
2潛都仲係薯片防
打500幾萬咁
但吉連唔潛都打到呢個數啦 又坦

課唔課先

係
所以都幾唔鐘意呢d大堆頭卡...

有冇技飯食評

有愛
已經升好隻eza超2 悟拍住佢

又要課特石抽
今年啲課長卷肯定又破紀錄

load左陣先明

屌重要係個7字

悟飯好慘

係唔係得我一個覺得體果張動畫好正
見到佢還原返哂動畫果幕我覺得充滿回憶感

10抽先1張
多得幾多

0潛 唔講喇
頭鳩ching用技不如用知飯

天使達係唔係姐係可以同力雙人出合體技果隻?

+1 體嗰張靚過知

糖兄飯

睇番特戰隊 畢特同力高都係咁
悟飯非戰之罪

隻隻LR都搶彩珠 邊有咁多彩珠比第七宇宙用

第7宇宙作為一個細CAT咁多隊長人選
kary 銀髮 深藍 界藍 第7宇宙仝人 無閒

又幾時開pool ?

Refill 30石就課

故事入面最勁果啲就係第七宇宙
細但係精英中嘅精英

MVP真係親生仔
連雙藍都要企側邊做陪襯

知果張根本用MVP做主體，堆LINK全部係MVP既
可惜入唔到人造人隊

有埋隻勁嘅變珠就perfect池

Lr極意悟 廢廢地wo 好似唔識閃咁

體屬有頭腦戰都贏左

知屬抽到喊三聲

組合角真係好ON9
起碼有齊主角CAT啦
明明個名係17號(7宇宙隊伍)

彩左佢咪唔驚閃唔到

第七宇宙咁就比你燈死左

又張變技珠18號 夠坦嘅

知屬果張真係出得太差
主體應該係17號齊cat
聯合技拍第七宇宙出五色波
而唔係被動綁死加攻防

就係呢張同kary有聯合必殺就正

要彩啦 要技珠做乜

上年張布羅利重難用⋯⋯

得boss同組合可以入隊

所咪冇人用
呢張下場差唔多

但呢張綁死第七cat仲衰
大波打大亂戰純色都用得
呢張點落

上年新加既CAT宇宙黎既戰士竟然冇加佢地
真係ON99
係咪因為個卡背景係佢個星球所以唔計
洗唔洗咁嚴謹黎過地球都計唔好咩

睇完兩張卡流出直接pass得完全冇興趣

知個張大亂鬥唔用得咩，知達加佢做正副leader，仲有知極意、金菲、光頭18，搭多隻知xx 同3悟爸已經暫時係超知最強隊

一開波可以打500~800萬，防15~20萬講到好似廢卡咁

主動技唔難開，加氣保證啲lr 開超必/24氣變相加埋攻，自己開必又加全體防，自己單體強卡又半張support 卡，平衡返咪少啲cat 囉，大event 傳降pool 呢個級數仲想點

呢個cat 本身設計on9
菲利父子有隻太空船都無已經無野好講

當抽其他lr

咁多張頂傳 得桃紅係勁同易用

027都算易用啦…
夾悟空出多虧了你就大大力，BGM又好聽

佢算最接近限lr

札馬斯隊低防、唔入又好難出超必，最好覺得係baby

金菲無都搞笑啦…設定上佢地班人唔搞地球都係周圍飛

BGM好聽

會唔會太少cat

我黃coins依家450
抽50連就算

Cat會慢慢加上去既
其實好勁啦大家用左限lr準則去期待實有啲落差，同埋full power要仝7宇宙隊係缺點姐
但其實唔係仝7 都係好靚攻防加成

決定黃幣strong hold冇咩想換 唔想遲啲出心愛角色冇幣換

仝7都幾難有新CAT，要5個都係先會計數

應該換達列斯，本來想換BABY
但佢遲下出人工生命體戰鬥路我估用布歐隊都夠玩

應該聽日開抽？

70防脆皮腸喎

你地慢慢抽 我番去keep住單抽上pool

隊長技知反而泛用少少 起碼有個+4氣 知100%
體屬基本用唔著

睇黎真係出黎專屬7字宙用 吸引力唔大

排2-3位出到必就+30%防喎
出必加成好大，仲要隊友都有加成

體屬果張就仲誇，最多疊到28%減傷，當第一次出場打到4下，98%防+28%減傷，熱身多兩rd就full power

入純色隊夠做啦 睇下遲啲會出咩新cat

ROSE好好用喎，夠大力打大亂鬥真係方便好多

幾隻eza完 中二隊係幾全面
但唔想再見到中二病既角色出新卡 後期根本係自戀中二on9大雜交

速極意 + 知藍達 + 知極意 + LR龜仙人 + 知MVP + 悟與菲?

呢隊布歐隊如果想換走5號同6號
用邊隻/再抽邊隻比較好?
呢兩隻野除咗回血多少少之外都麻麻地, 有時焗住硬食對手一下就半死咁滯

入力瘦布同最後果隻技細布
EZA後打人幾痛仲有減傷
如果之後抽到速布可以換走力瘦布

右下角技細布dk做界南布再eza
彩星一入場300萬攻，好撚勁
體肥布都可以eza都唔差
對手係布歐篇就入力瘦布eza

你當牙肉悟死㗎？

牙肉悟聖龍祭㗎喎

力極意如果一兩潛以上就換走知

係喎 頂
自膠

頂傳說降臨

大亂鬥好難係衡量標準，都係睇下啲歷史關/極限關，過到咪ok

好串

大把卡都過到啦 係啲傻仔成日話乜乜卡唔用姐

聖龍出既lr其實係咪勁過普通傳說降臨
定其實冇分，只係聖龍pool易中啲

d lr如果係功能角先比較好，例如baby,大波3人組
純輸出難超越正常限

拉布達咪勁

ko悟， 技2飯又真係幾勁

力極有潛會勁過知極？

再上一隻係力杜舞
打未來篇真係幾痴線
唔入時空隊就會變返普通級數，但lr少有高暈角

短途 力 贏
因為容易疊
長途 知 贏

jer連

輸出會高D
防禦面輸哂
但係全LR就係型

唔撚知點解你哋要糾結呢樣野
根本無一關系一定要你落其中一隻先過到

腐皮狗出嚟曬box未

力屬疊幾rd就900萬
你知屬疊到2046都見唔到喇

不過唔多人力屬有潛唔知姐

硬係有條友追住人去負評JM9

火龍巴

講開box鴛鴦巴你好黑人憎
諗住炒人破壞神隊，頂你個肺你用一隊打哂睇返隻隻高潛同彩

同埋隊七宇宙無乜力屬，一隊入三隻知有啲多，最好入返隻力平衡下

始終一入場就超高閃係幾爽

JOJO隻手遊玩左7年終於要執
DK到底仲玩得幾耐

差第六宇宙 好難過

垃圾驚冇營收死撐咁耐

唔明貼圖關咩事
但第六宇事好easy

無技學姐同轉珠技達？

冇劍飯可以用技學姐做盾
反正炮手都係兄弟

Dk應該都係玩多1-2年貨仔
活動愈來愈hea
以前都有d每日龍珠
今年玩力之大會都唔出超級神龍玩下

其實技細杜都幾勁 可以用下

上唔到第一先再講啦

問題係D題材都出哂
4週年GT、5週年未來篇+劇場版大波、6週年力之大會，仲有咩可以出

冇擔心過
次次都係咁燈
但執極都執唔到

再返炒你地咪又係爭住課

個個好似你咁有錢咩

幾時肯入土為安

夠喇
聽日獨注中分啲俾你喇

Baby 同細悟 都撐到一個週年啦
Baby > baby 比達 》第2-3形態 〉 巨猿
細悟 超234 變巨猿

活動打一堆baby洗腦兵
免費lr歐布eza
不停複製呢個套路

新年流流

魔羅編又再戰一兩年

龍珠就得兩隻手機驚
仲要全球咁多fans
遲啲又龍珠超2
好難執柒

我已經好忍住

唔貼又點講組隊

唔翻炒都仲大把課賣
上次連隻排骨飯都可以第一，邊有咁易執
今次力大會只係抽七宇宙出黎，跟本有排玩，仲有撒亞人篇、咁多套劇場版、gt baby、超17、一星合體大把野出
其他時間都可以撈翻大event好多未出過既野
娜美-憤怒飯/三菲/變身全力菲/柒達/悟空葉劉
斯路-超特父子/變身二斯
布歐-憤怒飯/純布
全王未出卡之前隻game 都無咁易執

悟飯仔放2位?

排骨飯似係大戶課定for週年同抽step up

課長唔洗課定啦
正石都係咁禁

真係靠晒咁多位課長入錢入錢
acc先有成千石過週年

yt果堆重課真係好痴線

今年淨係禁左2下90

個班從來唔見有超sale

一年重上幾次第一，等陣動畫開返人氣又會高返到時重有排玩
不過希望畫面會大改，始終隻game已經出咗咁耐

未開抽上左第四，聽日應該有三十石玩下呱

d人就係睇完情報失望先allin 3送1咋
年年都係咁

希望係有新動畫或者劇場版，唔想變到Hero咁自己FF左十年

動畫咁耐都未有魔羅篇

課左100 石中左兩隻比達不過課左成8舊

會唔會好多超必畫面俾DK 賣卡

嗯 跪安吧

3位數中兩隻比達 巴打小心俾人斬

3位數收返埋啦 好嗎

又點呀。。唉

威啦

呢個chapter 好垃圾，動畫自已作過新好過啦

66張卷....🙏🙏

活潑女孩打到好辛苦 賭運賭到尾關 一拳又出返去

校定鬧鐘10點

抽左啦出左6隻LR俾我

圖

蜜巴開定左po未

我多你少少中左66隻LR

我開ok

[ios/an] 龍珠 爆裂激戰 (190) 野比飯→糖兄飯